光復香港，時代革命係追求一個大改革

唔好俾位柒婆入，唔好俾佢分化
我地要係一個政制大改革
好似當年成立ICAC咁。我地要普選

光復香港，時代革命

無錯

我哋先要保障高度自治

跟住全面自治

最近幾次遊行都有好多上年紀既人叫呢句口號

我地咪俾位柒婆入